{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201100",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "기사문"
    },
    "text": "記事文 (기사문)\\n\n江原道江陵市校一洞1894-1\\n\n韓食 , 12:00~21:00ブレイクタイム 14:00~18:00 , 毎週月曜日 , 20席/部屋:部屋なし , 江陵市民に多くの愛を受けてきた旧「注文津コムチグク」が「騎士門」として生まれ変わった。 旧「注文津コムチグク」は今では「ギサムン」という新しい名前で知られている。 入札を通じて毎日東海沖で獲れた新鮮な天然海産物で料理され、味が淡泊で涼しい。 注文津の広い海で獲れる海産物は新鮮で豊富で、顧客においしい食事を提供する。 料理過程では不要なすきだしを除き、天然海産物のみを使用しておまかせを用意する。 この美味しくて新鮮な海産物を提供する「ギサムン」は江陵で最高のおまかせを提供する店の一つに数えられる。 「騎士門」は江陵市民の味覚を虜にし、ますます多くの人々に知られている。 最高のシーフード料理を体験したい場合は、「記事文」に来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵市にある騎士門の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "騎士門は12時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "騎士門のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "騎士門のブレイクタイムは14時から18時までです。"
        },
        {
            "question": "騎士門は毎週何曜日に休業しますか？",
            "answer": "騎士門は毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "騎士門の席数は何席ですか？",
            "answer": "騎士門には20席あります。"
        },
        {
            "question": "騎士門では部屋がありますか？",
            "answer": "騎士門には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "騎士門の前身の「注文津コムチグク」と比べて、何が変わったのですか？",
            "answer": "「注文津コムチグク」は「ギサムン」という新しい名前になって生まれ変わりました。"
        },
        {
            "question": "騎士門の料理はどのように作られますか？",
            "answer": "騎士門では毎日東海沖で獲れた新鮮な天然海産物を使用し、不要なすきだしを除いた淡泊で涼しい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "騎士門の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "騎士門は新鮮で豊富な海産物を使用し、顧客においしい食事を提供することが特徴です。"
        },
        {
            "question": "騎士門は江陵で最高のおまかせを提供する店の一つですか？",
            "answer": "はい、騎士門は江陵で最高のおまかせを提供する店の一つです。"
        },
        {
            "question": "江陵市民に人気のある騎士門はどのようなシーフード料理を提供していますか？",
            "answer": "江陵市民に人気のある騎士門では、最高のシーフード料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 377
    }
}